車cam 問題

早排裝左iroad x5 （我知係廢廢地但早排優惠送既我果時又未有cam 就照裝），一路都冇乜問題，但最近依一兩日開始著車都唔識錄，有時行行下先開始錄但用parking mode（即係time lapse）。

有冇人試過或者知咩原因？

即係入咗Parking囉

係咪泊露天？
曬完過熱唔著機係正常

係露天
有可能係過熱，下次試下開陣冷氣再手動開